當年無頭東宮既陳妙瑛真的很厲害

佢演楚楚同雲娘個種反差大到好難相信同一個人演

咁向海嵐呢

無陳妙瑛演得咁好

確實陳妙英把嘴都交到戲係好勁

當年向海嵐都好勁，一選完港姐拍楊貴妃驚為天人

其實兩個都唔差 兩個調黎調去我都覺得係同兩個人
演得好合拍

演楚楚演到勁乞人憎，但演雲娘演到勁淒涼同埋斯文

俾人姦睇到扯扯地

正阿嬌！

無頭東宮好正

過左17年都仲有人記得

如眼睛可分對或錯

個皇帝真係垃撚圾, 睇到火都黎撚埋

佢係最醜港姐頭幾位喎

我覺得個換面CG真係好撚勁

個陣睇重播仲讀緊小學

童年回憶

認同，之後佢做乜野角色都覺得佢是賤男

花木籣都好好睇

神劇，次次重播都會睇下

兩套都好睇
主題曲又好聽
好鍾意嗰時D戲
仲有嗰期套 美人啊

呢排youtube成日彈出嚟搞到又成套睇一次

現實的陳妙瑛更厲害

當年佢選港姐比人屌到仆街喎 話做馬

而家d港姐

勁過依家

好人有好報

這是情的代價~

個換面cg 嚇到仆街細個果陣睇 兩個無面嘅女人

細個覺得好好睇

白骨精
而家佢好有錢

冇記錯好似阮兆祥做安祿山

+1 依家search番d圖，嚇撚死

下同一個人黎架？睇嗰陣好細個我一直以為2個人黎自膠下先

勾魂惡夢入面嘅陳妙瑛都正

細個既陰影黎....

之前重播同老母係咁追 仲忍唔住上網睇哂

當年細個唔知邊個傳向海嵐係變性人

細個好鍾意睇

陳妙瑛不嬲做戲好睇

換面果度童年陰影嚟不過真係好好睇

賺到笑

同埋陳妙瑛真係做得好好

商界女強人

不過現實佢係lesbian

細個睇主題曲換面已經好驚

細個睇完依幕真係發惡夢

當年魏俊傑睇到我好驚

全套都好好睇
係最後個ending 太鳩

伊波拉病毒入面嘅陳妙瑛都正

大佬呀，套野無線六點半重播過起碼四五次

最記得前奏個櫈燈 櫈燈 櫈燈 櫈燈櫈燈櫈

封神榜都係

有聲

成日睇到喊，好多sad位。雲娘慘到仆街

如眼睛可分對或錯 這麼一瞬間 看清楚我麼

最醜冠軍姐

前排先睇返成套 個結局最尾果句講得勁好笑 即刻無晒感動

得細個睇，嚇到我發咗幾晚惡夢

重播過n咁多次但果陣都會睇
果個年代呢套劇情已經係有創新
演員又做得好
以前tvb選角真係好 唔會覺得揀錯
依家果d

講咩

細個睇到個大結局成班走曬出黎講咩好人有好報睇到呆撚左

所以話呢 好人係有好報

早年的結局bbq，無左粒墨既

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間看清楚我麼

好好笑

如

灣仔之虎 玩具大王

哭吧！

當年佘詩曼有客串

仲有美味天王

佘詩曼都做過1分鐘楚楚，做得幾好

果陣得十幾歲 已經覺得套野好屈
比你提番起想搵番黎睇

邊到有得重溫返myTV super冇

重睇咗2次

咁莫可欣係咩?

楓林網無咩？

冇咗啦咩？
我好似上個月先睇完

邊到有得睇番

呢套野我正係記得 魏俊傑

好野黎架～～

好現實 用下體諗野

祿山之爪

無得頂呀

首歌勁好聽

小學嗰陣翻下午校
佢晏就重播
睇到我唔捨得出門口

當時 5 6年級
真係陳妙瑛 歐陽震華 天下

仲記得佢同老頭講我係你個女果幕，要打馬蹄鐵証明身份

個陣個個人都扮佢d笑聲

有冇人唔敢睇
無頭東宮同封神榜 兩套都慘到痴線

勁深刻。
由鐘意靚嗰嗰樣，到鐘意醜嗰嗰
完全係演技

最深刻係斬頭嗰個位
完全唔夠膽睇

藏於心底那真誠 如何共你譜千載情歌

這麼一瞬間 看清楚我麼

如外貌讓人錯用情
如何令你看真我

YouTube 竟然有得睇。
搞到好想追

Really?

套野賣過好多地方
真係幾好睇

有啊啱啱先見到

美味天王重播過一次，仲要係中午
我都係睇過重播一次咁大把

一定有 我仲放緊我的收藏到
用電視版個搜尋好廢

屌你YOUTUBE有

佢好賤 隱藏曬
一早放我的收藏嗰啲劇就直頭link到去

但佢寫我的地區不允許睇之類

仲有張嘉兒

搵外掛先得

細個睇會睇到好唔忿氣

係
電腦反而好d 因為有得打字

孝 義。。。

開頭做楚楚勁賤
入咗宮俾人害好慘
陳妙瑛超好戲

以前細個覺得向海嵐好醜

首歌到而家都識唱，得閒仲會哼幾句
哭吧，是我不懂得欺詐

這～是情的代價

玩具

好記得第一次換左個勁撚靚既樣後尾先知係佘詩曼

有齊咁多集

當我阿嬌？
果陣係咪暗示d咩

呢套我重睇咗幾次 因為勁好笑
我覺得好睇過袁詠儀個套好多

6點半邊個會睇老老77 ?
細個讀緊書就話姐

永 在心。。。

我諗巴打應該講緊演技
楊貴妃同埋無頭東宮都做得好好（當然無陳妙瑛咁勁 但都好好）

呀嫂

個陣小學，搞到成日幻想可以同啲受歡迎同學換面就好

袁詠儀有拍過花木籣？

點解向海嵐仲未結婚

仆街魏俊傑

我最愛既tvb 劇之一

佢係lesbian

係咩
有冇佢條女D相

無錯,當時既人係咁睇

Tb黎，我都係睇YouTube睇到

我既女神

仲記得大結局最尾
成班演員對住鏡頭一齊講
好人有好報

黑仔好撚百厭

以前睇哩套戲係咁j向海嵐

我真係都咁啱琴晚係youtube追左好多集仲係咁好睇！

我咁岩呢幾日又睇緊
留意下大結局 3:07
"媽…"

真係唔似新人

雲娘真係好善良
仲有麥包

結局係咩

燈戥 燈等 燈凳 等戥 燈凳 等戥 燈等 燈凳

嗰時細個真心以為佢地換左面

所以話呢，好人係有好報。

這麼一瞬間

你係咪唔知連登有幾多九十00後
重播緊個陣好多仲係小學雞咋

仲有換嗰陣d音效都好正

唯一敗筆係男主角

個陣個個都話佢唔夠靚做楊貴妃

王喜？佢幾正喎喺套劇入面

唔明

唔係化妝品?

對比呢加
有邊個靚過佢
我同你講
佢夠膽翻拍套神劇
十A 一定做 向海嵐個角色
蔡思貝一定做楚楚

杜大偉代表作。做得幾好。
個陣咁都上唔到位
而家仲做緊2打6。慘

對野

靚，佢身上散發好多顏色

設定係無賴

琴日先係youtube睇左結局

點解1決我睇唔到 話我地區封鎖咗

最有印象既cctvb劇
細個會追黎睇

陳妙瑛既凌雲係斯文啲

換面冇五官同埋斬頭後凌雲個頭彈吓彈吓, 真係我童年陰影 但真係好好睇, 會次睇到凌雲替養子捱打都眼濕濕

我係因為睇到發惡夢記到宜家
個時驚左幾年

同埋佢教好個衰仔好感人

我明白到真係有相由心生

嗰陣已經好好戲

呢套戲超好睇
陳妙瑛 唔再做戲真係

向海嵐一d都唔醜

靚到

[url]上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放[/url]

魚眼睛可分對或錯

人地ceo 仲洗乜拍劇兼且排劇又唔算係佢興趣

youtube tvb 有upload

高考日日追

童年陰影

睇咗幾次，陳妙瑛個角色好慘

睇個皇帝真把幾火

細個睇到喊
宜家再睇多次先

車婉婉首主題曲都好尾機

最勁係陳妙瑛做聖母角色冇人鬧
睇下之後佘詩曼做三好比觀眾話成點

其實佢演得幾正下
依家個樣仲keep得好好
想屌

佢著起古裝其實好有古典味

其實去到依家都真係唔差 可惜唔夠靚仔同主角相 本身敖嘉年拍完柴九有機會上位但又搞柒自己

用下體思考嘅垃圾 其實好現實

無（龜）頭閪窿

咁佢係好得有道理嘅 eg 覺得小朋友係無辜嘅
三好係被人害到仆街但乜都原諒

………

陳妙瑛拍過三級片

應該係嗰陣冇咁多討論區鬧咗都係圍內鬧
睇無頭東宮嗰陣有時都睇到好忟，覺得陳妙瑛好唔抵

咁搞笑會搵阿佘客串?
嗰時係咪畀人雪?

以前d戲真係幾好

最感動係第二十三集教黑炭頭仔，每次睇都喊咁濟

難得咁正竟然係les

睇住個細路生性真係好感動㗎

向海嵐演技都唔錯
同埋古裝覺得佢幾靚

好奸 好衰記得佢吉死左太后

好嫩。。好正。。

張嘉兒呢？

我淨係想首歌可以出返個cd version

嗰陣啱啱選完港姐出道

我都係睇到第2先見到
不過上google打 劇名 線上
就睇到

因為宮心計劇本對白on9

佢幾match楊貴妃豐滿樣

細個睇緊換面果陣諗
如果向海係拎走左塊面果陣突然醒番睜開眼會點

主題曲好大幫助

結尾仲要成炸人一齊講類似 好人有好報

佢將男人本性演得淋漓盡致
有一幕佢半夜同陳妙瑛喺度瞓覺
見到佢胎記 即刻擰轉身
超仆街 男人都係睇外表嘅生物

我記得嗰時首播係過緊新年既
因為細個時候好鍾意過年所以特別對呢套野有印象

當年向海嵐選完港姐 第一套就拍咗楊貴妃 而家一講楊貴妃就會諗起佢 好似icon咁
咁呢套無頭東宮 以一個超級新人來講佢演奸角嘅戲真係視后級水準 令人咬牙切齒 的確非常厲害

佢果時比人話唔識拍劇wor

首主題曲係個腦度播緊

係咪張兆輝嚟 唔係好記得

你知唔知佢老豆做咩?
大把野學啦佢

陳妙瑛依家去左邊

勁記得國師李國麟 勁憎佢

細個睇真係嚇親 以為係鬼片

死懵！！！

我都係

個主旨唔知點解由唔好以貌取人變咗做好人有好報

你呢套係天子尋龍

無頭東宮既國師係識時務者

why me

個樣好match古裝
真係唔係幾多人襯古裝襯得好睇

唔係啩

我今日先知自己一直將陳妙瑛當做做陳松伶
Btw以前細個時睇，一播片頭都驚驚地，冇左塊面嚇親我

向海嵐同yoona似樣

大家都係80尾90後嗎

向海嵐後生返5年其實都仲好正

好勉強,雖然我都覺得向海嵐幾正

其實都唔樣衰啊

冇人屌真的很厲害？

唔明點解啲人咁講 覺得佢靚

之前向海嵐拍左個廣告扮楊貴妃
舉手投足談吐俾人個感覺真係貴族咁

我細個嗰陣話鐘意向海嵐
俾全部親戚笑鳩我一直都唔明點解
現在先知原來嗰陣的人話佢醜⋯⋯
但我一直都覺得佢靚

好想睇返

重播個陣好似讀緊k3晏就睇完就落街撘校車好懷念首主題曲由K3唱到依家

以前6點鐘準時開電視
勁鍾意睇 高質

我都覺得佢好靚 點知我媽話雜誌傳佢係人妖

依家睇返，可能好有新年feel

有無人講過佢姓向

聽人講過有啲關係

好鐘意向海嵐
點解會有人話佢係人妖 明明係paulcon 出身

套嘢02㗎喎
阿佘97年㗎
入行啱啱就做女主角㗎啦

呢套真係好撚顛好睇

接近無一集有悶場
最尾養向海嵐個仔, 個仔再黑化換仔,
陳妙英真係carry 哂奸角, 忠角, 母親角色
痴撚線

佢以前好勁架
當家花旦黎,
同bobby拍左好多套

應該咁講,以前tvb出好多識做戲既人

睇返第二集阿佘嘅演繹同絕代商驕嗰時有啲似

我覺得拍古裝奸角同奸妃黎講，向海嵐同郭羨妮係最出色，佢地兩個做親d奸角，都好想升佢地兩巴

但細個睇好驚，陳妙瑛俾人斬左個頭，飄下飄下個集，細個好有陰影

套野敗筆係最後個幕.... 好想打爆部電視

唔好啊大佬

灣仔之虎女友？

而家張振朗 黃心穎嗰啲收皮啦

TVB唔好翻拍以前d神劇搞到膠哂啦

點解冇人講許許許？因為呢套野先識佢，我覺得佢做仆街仔好過杜大偉，可惜都係上唔到位

中學果陣：
六點鐘重播都會捕住個電視睇

都係人地二奶姐

係
我起碼追左三次

而家果d 卡通片都不如

巴打 我地差唔多同齡

當年一路睇除左覺得楚楚好奸
仲覺得皇帝好仆街
一直都係以貌取人 成日都好嫌棄雲娘個樣
中間有段講大話話換返兩個塊面佢一啲都冇懷疑

如外貌令人錯用情

有時兩點半都會重播

大把當年仲係中學生 大專仔 大學生

到時真係趕客

個陣時 套套劇都係佢地是但一個咁

唔只
男：古天樂 林文龍 羅嘉良 張兆輝
女：郭可盈 陳慧珊 啊蛇 蔡少芬 宣萱

果個年代係依堆
當年小學係電視迷 連重播日日睇三四套

佢理撚得你

出完呢個post，tvb會唔會真翻拍

我見佢果時都係女二多
得一套初哥哥先擔正女一
有記錯慢慢屌 都成廿年前

00後？

醜？而家果d 叫咩
一定得罪傳媒

做生意 ，蔡志明

俾著係我直頭申落床

細個覺得好好J

蘋果有報過 無線月入三萬蚊姐仔
點會滾到幾層樓成億出嚟

最先走古天樂
跟住我就覺得當時林峯好似佢

夫妻廢片

係 古天樂 張兆輝 羅嘉良差唔多時間走 撈家斷斷續續有流金歲月同富貴門 林文龍好似有法證 十兄弟 本草
林峰上男一佢地依班換哂啦

唔好啊

聞到奇異果會頭暈

我記得向海嵐後來換返真實樣時，被佢自己寵壞嘅親生仔嫌棄，我個下勁同情佢

次次同老母重睇或者講起依套野都會係咁屌個垃圾皇帝
又蠢又仆街，人地講少少野都信到十足十
諗起就火都黎

唔係由死臭西變咗好人咩

好彩向海嵐同陳妙瑛唔係調轉做，否則嗰效果差好遠

好彩做大莊生洗哂底

白骨精勁型，勁有霸氣

嗰幕睇到喊咗
好彩嗰老豆信佢

第二集馬明做二打六有對白

驚為天人地醜

好心有報！

好心有好報！

有得屌你咪又係狗衝

太耐冇睇已經唔記得
想問最尾兩個有冇換返原本塊面？
想向海嵐最尾做返個好人

所以話呢
好人有好報

即係點？

向海嵐

這是情的代價

睇到呢個post 即刻重睇多次

帝女花做陳圓圓都扯到爆炸

佢響性方面真係好有吸力

全部都係港姐

又要回帶睇多次

其他囡唔敢𧬺，向海嵐真係唔會，真係有醜既感覺喎

玩具係指另一個人

其實痴線係兩個女主角都要做對方 要捉到對方角色神韻
陳妙瑛要做到向海嵐既和善 向海嵐要做到陳妙瑛個衰格 例如陳妙瑛個角色成日都醄藐嘴藐舌 向海嵐演變左樣既陳妙瑛都要跟返 如果呢套劇今時今日播 收視應該好高同拎硬視后

2個都超強實力
以前tvb劇同依家真係冇得比

削骨還父 削肉還母

套戲幾正
但係陳妙瑛想話換返向海嵐塊面
變臉師話只可以變一次一生人
個到真係好鳩

有，台灣版，亞視播過，趙文卓做男主角

無 佢同識時務一齊俾人斬咗

金玉滿堂
戴東官 辛小小

到依家都唔明點解唔俾佢地還原返原本個樣
係咪因爲向海嵐個樣太奸
明明一開始向海嵐係好人黎既
套電影Face Off最尾主角都有還原返面

好慘

02播
但好似99定00拍

劇本唔夠完美

好勁
向海嵐都唔差 都屌打而家呢堆

雖然陳妙瑛個樣正氣D
但一直用人地個樣生活落去對自己同人地都唔係咁好
佢個老豆又接受到先搞笑

啱啱睇完好好睇 係結局有啲鳩 咩好人有好報

其實點解話向海南醜
當年我得幾歲,未識扯旗,都覺得佢幾靚女

屌你 全套劇中心思想就係想帶出好人好報
你就話做咩鳩

係 果段時間就係交接期
03左右新果堆上男女一
啊蛇 楊怡 林峯 馬明 唱k
果時我開始少睇電視

唔好用支那調詞彙
用收而家果堆皮
sm 而家果堆
而家果堆簡直唔夠佢嚟

會否更好

同而家堆比一定靚女
但同當時既比其實好一般

而家當代果堆會做到咁既演技咩
陳妙瑛以前影視兩棲仲要奏到老闆
你諗下就知而家冇人才啦

現實男人好多時都係咁
利申 試過

雷莊兜

以前tvb啲劇真係好好睇

依個簡直係代表作

小學日日電視撈飯

我來自得成 sir

明明個樣就好正

其實呢班開始唔得

林峰同阿佘得
得佢兩個先上得大台

唔止佢，向海嵐做戲都唔錯
除左個換面CG外，佢兩個令套劇變左神劇

依家兩個都收左商界強人

好耐冇認真坐定定睇成個鐘電視劇
唔作任何評論
而家太多野玩

十娘真心屈機
好戲到仆街

劇本悶
d人話唐心好我完全覺得悶
反而近年質素好番有fyy 呢d入左黎
娛樂性高番
上面個班根本無個人特色。
好似背劇本咁

應該咁講
而家識做戲既都唔留係無線
剩番堆仲係訓練緊或者冇路數跳走

反而出面現實社會仲多人識做戲
睇下d 呃蝦條 身份證 收兵 金融騙局等等 唔識演技點呃人

以前睇戲係免費 而家睇戲分分鐘跌錢

陳妙瑛連電影都掂，依波拉病毒

加上陳浩民又有嗰種仵逆仔嘅感覺

記得小學下午校，晏晝重播，加時大結局令全校一半以上同學遲到，個個話塞車遲到，但其實係睇到遲出門，一返到去個個係到討論大結局。

堅 丹子當年呢出應該攞獎啦 當時睇到好入戲好肉緊, 由其時係削骨還父削肉還母個陣

覺得古裝幾靚，時裝醜

醉生夢死之灣仔之虎

十娘

出鞘！

好鳩喎 成班人行晒出嚟 陳妙瑛對住觀眾講咩 所以話呢好人有好報

有冇咁誇張

個結局好膠

啱啱睇完
最膠係呢一到

不過老實講劇集開首
楚楚所講嘅美貌帶嚟好多著數
又真係唔可以話錯嘅

有時候正能量嘅嘢唔好太過相信

重播咋喎都咁樣

其實第幾集 好想特登睇返

屌，放lunch先見到同事睇緊，然後見到呢個post

覺得呢個post引左多人睇返 尋日見ig story有人又睇緊

完來而家youtube有得睇全集

應該係呢個post 效應

sm好似兩回事
收皮 我硬係覺得好難立體
不過我接受你建議
屌打呢個詞 因為支那係用吊打
我覺得屌打有霸氣得嚟 又呈現到廣東話粗口嘅立體感

記得細個睇佢地換面 冇晒眼鼻個樣好撚驚

係,做楚楚果陣超衰格同自私,做凌雲果陣為人真誠,個眼神好真摰
反而向海嵐無做得咁好,張兆輝做優柔寡斷皇上又係做得好好
成套劇拍出黎又有意義,唔同家下D劇/戲拍完令人無任何得著/反思
不過係衰ending果幕好柒...

其實個編劇好有想像力同寫得好精彩
呢個故仔基本上好有中國古代民間精彩傳奇故事feel
中國傳統變戲法可以比佢聯想到藉此真人換臉
相士批楚楚臉相同摸隻手發覺兩者命運唔同而奇怪
凌雲呢個角色刻劃得好好,受盡唔該受既折磨但又堅強唔怨天尤人,默默為心上人皇上付出,為佢去打仗,為佢去阻止蕭濤偷天換日,呢套劇既起承轉合精神程度同契合度如果話係古代劇目都唔會有人質疑

我只係反對用支那詞彙
廣東式用語就嚟滅亡啦
有得用好用啦

中午都重播過(應該係第一次重播果次)

將幾條橋炒埋一碟姐
唔洗吹奏到咁
但當年既編劇比而家的確高幾班

我冇估錯：鐘無艷 畫皮 後宮戲
皇帝投射當時包二奶中坑現像
大婆為頭家變黃臉婆
老公嫌棄去搵大陸妹新鮮嫩口
兩女一男既橋無綫玩到爛啦

利申 當時讀中學睇完就諗到

現實好似冇咁多野諗
個編劇好似係參考face off先有個大概念

乜連登影響力咁大
我以為毒撚圍爐鳩呎論壇炸

用屈機啦

D各種細節構思得好好,就算大概念抄都會覺得好精彩

係,明顯有參考鐘無艷
但佢重新整合得好出色

我都係咁諗
不過我係睇無頭東宮先睇Face Off
果陣明珠好似有播

將幾樣野撈埋一碟唔難,但將幾樣野撈埋一碟可以變到渾然天成係唔易

小學雞都追大人劇？

你岩 陳妙瑛當年的確屈哂機
但大台唔算好捧佢
好彩佢都搵定後路

我小學都係下午校,果陣中午成日重播D劇都好精彩,記得果幾年仲有重播過聊齋2同金裝四大才子果D,都幾高質

我當時中學雞ff 姐

當年補習 有個小學雞同我講
啊sir 我失戀啊
你睇少左小學雞早熟程度

你講起我都想追番

我記得萬山將軍勁型
斬自己隻手救皇上嚇到仆街

所以我冇話係抄 純粹係參考姐

其實無間道都係參考face off

劉偉強有講過，佢好中意face off個概念，但換臉太超現實
所以就諗到，不如搞一個古惑仔去考警察，一個警察去做臥底，之後將兩個人set係一條平衡線 結果就變左香港最成功既電影

所以我覺得參考idea係好事黎，可以促進創意

我講得衰
應該叫借鑒
王者榮耀就真係抄啦

fyy？
形容質素高應該唔係mk港姐掛？

屈機會唔會斯文咗啲 少咗份狂野

好深刻陳妙瑛dup馬蹄
一開始benz雄同麥包唔認佢
話個女邊有咁醜
佢dup呀dup dup到出晒汗
感動到benz
認得佢係自己個女
呢幕好感動
3個演員都好演技

呢幕係第幾集？

唔記得了
有無link
我都想睇返

因為老竇接受嘅係佢個人，唔係樣

正想講，佘詩曼拎住成包栗子食食下塊人皮面具跌咗出嚟，嚇到全部人散開
仲以為個個剩係睇陳妙瑛同向海嵐，原來有人一樣留意到佢

一個江湖賣藝人做到去國師都幾勁，點諗到佢會識換面咁癲

唔係西宮落藥想毀佢容，之後有個阿婆宮女畀藥膏佢搽咩？

想知點解果陣會搵佢客串
雖然得一幕 但印象真係好深刻

呢段呀

嗰陣大台夠青春又靚又有觀眾緣嘅真係好似得佢

21集

陳妙瑛分分鐘都係老泥妹
咪即係而家Mk 妹
話哂都灣仔之虎條女wo
你估冇後台？

但以演技論fyy 仲係好幼嫩

陳雲都做到香港國師 有乜出奇

你冇講錯 好多女一都廿尾先多人buy

講變面佢仲勁過魏俊傑添

同王喜拍，勁好笑
好多年前中午重播過
主題曲又好聽

佢自己都變埋面

唔想用吊打
屈機太斯文

咁用咩

而家肥到。。
一定好大壓力

灣仔之虎條女？

跟著皇帝去打仗既一集 有馬明出現
得幾句對白

醜左好多，個蕭濤

哭吧～是我不懂得欺詐～

90年代到00年代頭既劇都係高汁

依家啲人會懷緬返以前嘅出動ending

嗰年邊個視后 印象中好似兩個都未攞過？
但呢套兩個都演得咁勁無理由無架

陳慧珊拎左，絕世好爸

是你不懂我的好嘛！

google 搵到呢個短片睇 真心王喜做得幾好
又貪錢 但貪錢係為阿媽生活好 然後比阿媽見到個下真係心up

呢個係中年發福左既羅密歐黎
阿波羅！阿波羅！

我記得係識時務俾皇帝親手斬，向海嵐係痴咗線跌落山死

可惜好多套劇俾無線扔去早上同下午

我個陣以為係古天樂

個頭仲識飛黎飛去

係咪嗰個咩tvb神秘頻道

其實係個角色性格太on9
一直被人蝦都要仲信人
成個故事太童話

不過上個星期依然返煲曬成套

成日諗皇帝係咪戇鳩
樣轉左 身材無轉
根本一直係屌樣

蛇C慢真係靚到上天

當時既神劇
但唔知點解好似冇乜人識冇乜人講
唔似d親情，大時代，創世紀果d

係低估左，好采開左呢個post之後先發現原來都好多人識

大時代 創世紀 親情呢類型劇有個特點,就係集數夠長,夠話題性,人人茶餘後飯都講,加上又多出名演員去做,自然吸引倒固定觀眾群,加上佢播得耐,你就算有一排忙都總會有機會繼續睇得返之後劇情,短篇果D miss咗分分鐘都播撚晒全套
其實唔止無頭東宮,好多二十,甚至有廿幾三十集既劇其實都唔多人講,但講好睇唔會輸蝕比果D長篇電視劇

講開創世紀我其實一直覺得呢套野唔係D人吹奏咁精彩,純粹係堆砌晒當時最紅果班演員去做,大時代同真情就真係編+演得好睇

其實tvb以前嘅喜劇同古裝劇都好好睇
美味天王、難兄難弟、金玉滿堂、金裝四大才子、錦繡良緣、洛神、九五至尊
小學真係坐定定睇重播

仲有洗冤錄,金庸劇都好多唔錯

呢個網輸入youtube link可以睇倒tvb官方channel d限制咗既片

最痴線係換左面其實冇改變到人種呢點有跟足，奸既向海嵐生左個黑b出來唔敢認換走人地個白b
跟住教到人地個白b性格勁閪好無教養，好既陳妙瑛就教到人地個黑b勁善良

套劇好多事例展現大妹既美好同細妹既醜惡,角色塑造好圓滿